QE 泄露義士資料，QE護校校長有疑問 第二回「答佢老母」

事緣第一回合 ( 推爆佢—-> )

剛升做QE 護士學校校長一個月嘅張校長，佢老公係犬類動物，校長用咗千字文寫「媽媽論」去抨擊示威者，話我地阻佢個女開生日會。

佢而家估有人會圍佢office，寫信去佢office要佢辭職，我覺得我地要化身叮噹去實現別人夢想

周公在夢中建議我地接收工。。打電話解答別人疑難，咁QE nursing school 可以名正言順罷課了

下面係佢嘅回應，我地快d去實現佢願望啦。。。

QE護士學校辦公室：3506 8332
QE護士學校電郵地址：qeh_nsch@ha.org.hk

人哋醫護係前線做餐死

你就係office 嘆冷氣上網整臭自己人嘅形象
不愧係校長

Btw 啲！真係好似廢老打法 好眼冤

你去微博打平反64用公安上門tim呀